[{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-08-29T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2025-02-15T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-03-03T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2025-07-05T00:00:00+02:00", "end_date": "2025-09-01T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},
  {"description": "Vacances d'Hiver", "population": "-", "start_date": "2024-02-10T00:00:00+01:00", "end_date": "2024-02-26T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances de No\u00ebl", "population": "-", "start_date": "2024-12-21T00:00:00+01:00", "end_date": "2025-01-06T00:00:00+01:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2024-2025"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "Enseignants", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-08-30T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"},{"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "population": "\u00c9l\u00e8ves", "start_date": "2024-07-06T00:00:00+02:00", "end_date": "2024-09-02T00:00:00+02:00", "location": "Paris", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2023-2024"}]